香港都好多基督教會,真係好怕斯里蘭卡喱去搞事

Noted with thanks

香港好多新移民地區，真係好怕本土狗去搞事